堅！推背圖預言林鄭月娥！

林鄭月娥是預言中的主角

推背圖是什麼不解識了，自己找資料，真本在台北故宮博物館中。

圖畫中是女人抱著琵琶：

琵琶女原是一個樂妓，屬于歌妓的一種。古代的歌妓都隸屬于"娼籍"，無論是教坊的歌妓，還是民間的歌妓，在本質上都是奴隸，不是自由人。她們在政治上、社會上受到種種歧視。

弓：

帶有攻擊性武器

兔：

卯年

圖畫總結：一個身不由己的女人，帶有攻擊性武

器在兔年出現。

解釋：

林鄭月娥需然是香港特首，可是只是一位傀儡，吻合於琵琶女身不由己的情況。

她上任政務司司長是2012年壬辰年（龍年），但要埋班兼助選，已經在2011年辛卯年（兔年）開始。

在她上任後到現在，有佔中及612武力鎮壓事件，發放催淚彈及開鎗，就是這把弓。事實上她比梁鎮英更利害，梁的政治其間只有一次動武，而林鄭已經有兩次。

批文解釋：

天美人自西來

林鄭月娥是英國公民，坐飛機回香港。

朝中日漸安

由2006年回港一直升職。

長弓在地上

催淚彈射在地上

危而不危

有傷到市民但沒有殺死市民。

第二段批文解釋：

西方女子琵琶仙

仙是飛，琵琶是身不由己，就是這樣由西方飛來。

皎皎衣裳色更鮮

林鄭九成公開場合也是穿白色衣服，上電視話自己是香港人的媽媽也是穿白衣服，記者會也是白色。

此時渾跡居朝市

在一個要朝聖的市鎮工作。

閙亂君臣百萬般

林鄭月娥送中條例，令習大及中央官員地震，親中議員全部被轟，並且引發幾百萬人上街。

由此可見預言的人是林鄭月娥，如果大家認同我就有一個合理解釋，為什麼有那麼多毒蛇陣出現在香港？未來的帖將會更爆。這是關乎香港人的未來。

請留名及按Like 或分享。

補充：許生不是我

西女子我就知
乜野美人

世界上有乜撚野係用推背圖解釋唔到？

一個人加把弓 = 一人弓 = 夷
美人西來 西方既夷人 西方既美人 美國人？？
美國人要來？？

有冇睇內文？你得兩秒集中力？

放肆，人地係雜種眼中係美人

佢計返時間，每六十年一卦，時間上吻合

除左此卦仲有冇其他
留名學習

六十年一卦應該
黑免走進青龍穴最近2023-2024

江青都未有資格上推背圖，林奠算老幾？慈禧太后就差唔多

人地推背圖係講50年代中美台關係,咪亂UP啦

但事件上算得上是國際事件級數

呢一象的而且確講江青同四人幫
林鄭冇咁嘅資格

宜家咪中美貿易戰囉，而且泛民班左膠係幫美國佬同大陸搞維穩，有美國插手，佢地自然落力d

江青又點解讀？

美人美國人 朝中日就是朝鮮、中國、日本

有邊個人唔係自西來？

好耐之前響度獻醜開個post
自己慢慢睇

〔八奇領域〕武侯乩文 + 推背圖深度討論

睇左十幾年
無一張唔係鳩up
以前吹到世界大戰 2012未日又有

天美人自西來
天美人下凡
上帝安排下凡
一 + 大， 𦍌 + 大
拆字取 大
自西來
東嫁去也
東方屬木

西 + 大 + 弓
鄭也
東為木
林也

朝中日漸安
月也
長弓在地
取其形 弓=D
同為月也

天美人自西來
朝中日漸安

娥，字從女，從我，我亦聲。「我」本義是「兵器，執戈之人」，轉義為「王族」、「貴族」。「女」和「我」聯合起來表示「王族女子」、「貴族女子」
天美人自西來
朝中日漸安

娥，字從女，從我，我亦聲。「我」本義是「兵器，執戈之人」，轉義為「王族」、「貴族」。「女」和「我」聯合起來表示「王族女子」、「貴族女子」

帶弓嘅西天美人
鄭字

自西來，嫁東方去
東屬木
林也

班真心膠唔明正傻西

太真心啦。